哎，唔理咩法先，先hi楊局長為快，唔係忍唔到

利申 愛國人士 路人甲 家長 讀屎片大
我第一次發文 見諒!

堅瞓唔能著，近日睇左三單新聞

我相當關注嘅
有人問尻我 我就會講 但身邊冇人提
1同2都係虐殺兒童的，十二分令我憤慨
但呢樣嘢我明 警察都控制唔到
世上有好多人識呼吸 但其實死尻左好耐 冇得怪

而第3單新聞就係......
請問一下教育局局長.......
即果個話香港三權冇乜乜果個會計佬

全民國家安全教育日 係教小朋友用搶指住同學嗎
對唔住 我係差人 無間道呀 拍戲呀 我吊你老未喇

本來指鹿為馬 我都算尻數
依家個問題係 國家安全教育日 都包埋反思㗎
反思乜尻野先？重點又係想啟發乜尻野思維先
我愛國就要渣槍架喇 打仗呀 打你老母呀
美國佬同肥佬恩都唔敢開戰喇 咩年代呀

打你個飛機喇.....
傻的嗎 即話俾小朋友知 我陀槍就一定岩
賊夠有槍喇 我吊你個咀.....

知唔知乜西叫止戈為武先

東漢的《說文解字》曰：「武，楚莊王曰：『夫武，定功戢兵。故止戈爲武。』」

歷史又唔能讀 字又唔識
止戈呀 停止腳步再去逼進呀
真正嘅武係俠之大者，係用你條命去守護自己個家
正所謂 修身 齊家 治國 平天下呀
你班狗官 一班教育工作者係埋死尻晒⋯⋯亂尻晒來教

讀下歷史喇唔該 你班粉腸......

用武力解決衝突 解決社會矛盾 只會令到問題惡化
要真正點做 對唔住 我唔係做開官 我唔能識講
因為識講的都八月十五。左

但絕對唔係個教育日咁樣做囉

愛國你又愛得冇誠意 要擦阿爺鞋都唔該你醒少少喇楊局長

國家係要穩定發展呀 唔係動輒就打7人呀

使唔使教小朋友開真槍呀⋯⋯發埋tg 呀.......

我吊你個老未 晒尻氣喇

要表示效忠首先佢啲仔女要返大陸讀書點解要去英國

果條粉皮 正經野唔做 我唔信國家主席要佢教小朋友用槍指住同學仔個頭羅 我細個手指指人都俾長輩吊到扑街喇